佐真奴點解係都要咁標奇立異？

舒服啲囉

驚個波炸親自己

同zaza有得揮 ，大家都意大利人